---
layout: post
title: Prime Music 
categories: WhitePrime
tags: проект  музыка
img: https://img.tglab.uz/129366914/15229516765ac665fcbbe60.jpg
---

Я закончил работу над проектом [Prime Music](https://primemusic.ga).

Это сервис для бесплатного прослушивания музыки в режиме online.   

#### Функционал:     
 - Прослушивание музыки on-line    
 - Просмотр текстов песен   
 - Просмотр музыкальных клипов    
 - Создание плейлистов (*только для зарегестрированных пользователей*)    
 - Возможность поделиться созданным плейлистом с помощью ссылки на него (только для зарегестрированных пользователей)     

***Естесственно, всё это абсолютно бесплатно!)***   
